岩岩無線隻貪錢臭雞係邊個？

轉轉下台望到一下提隻貪錢臭雞